政府帶頭宣布取消在家工作，各私人公司紛紛響應

屌你老母

source?

Hk01

攬炒

響應？ 私人公司表示從來不知甚麼是WFH

我要永續wfh啊

咪係
講到好多人wfh咁

Wfh完D老細更加睇得出咩人先有正常生產力

傻尻政府真係亂咁黎
"即使受新冠肺炎疫情影響，政府仍有責任維持社會和經濟繼續運作，由 1 月 28 日起恢復提供部分基本公共服務；最終目標是在條件許可下，全面恢復正常公共服務。"